準備去機電工程處做實習，有咩要注意

intern?

Yes

出左offer?

機電工程處個個同事擺把風扇吹, 真係慳到好多冷氣